快集中搞個和理非遊行對焦警黑721

搞拈防鬼前勇武先休息一round, 咁比人伏都唔係辦法